IG上嘅女仔ac

唔知你哋有冇試過

有啲不知名女仔ig ac sd follow request俾你哋
佢哋通常有以下特徵
- Private ac
- 自我介紹寫來自香港 甚至寫係讀你間u
- 多數會有抗爭口號
- Follower唔多 幾十至二百零不等
- Following中絕大部分都係男仔 多數private 有機會主要follow你間u嘅人
- 最舊嘅相係反送中運動開始之後一排先po 未見過呢啲ac會有2019年6月之前嘅相 證明呢啲ac有機會係運動開始之後先開 但亦有可能冇相
- Po完幾日至幾個禮拜相就唔會再po 亦冇任何story
- 啲相不外乎係影吓食物 風景咁 絕唔會有佢自己或朋友個樣 就算有樣 都只會係離遠影嗰啲 仲要好似張張唔同樣

場運動未開始之前都未遇過呢啲情況
呢幾個月以嚟就幾個禮拜一個呢啲request
初初仲以為係啲咩新式ptgf 點數雞
但佢哋係唔會hi你 所以可以排除呢個可能性

最怕佢哋係政府同狗開嘅ac
用嚟睇你個private ac裡面有冇發夢嘅證據
甚至紀錄低邊啲人有反政府嘅立場

希望只係我庸人自擾
因為真係有好多人俾呢啲ac follow
以為佢哋真係普通女仔 甚至係手足
但要知道 佢哋可以靠呢個方法將following嘅人伸延得好開同好深入
可以研究同分析某一組織 大學 圈子嘅組成人物

如果你哋follow緊佢哋 或者俾佢哋follow緊
希望你哋即刻block咗佢哋
而且小心ig上面share嘅嘢
就算係private ac都咁話

Tui

唔出奇，要小心啲

一向唔理唔識既ac

咪咁咸濕見有波就follow就岩

呢啲ac個profile pic唔係大波妹
只係普通女仔樣
好易令人放下戒心

不過無啦啦有個人follow非公眾人物都好可疑

係㗎 大家三唔識七
唔通話用嚟𥄫仔咩 講都冇人信

最可怕係
當你accept咗 然後再follow佢
佢再向你嘅朋友sd request
你班朋友就會見到你follow緊佢
就會以為呢個人信得過
從而俾佢follow埋

咁個情報網就可以擴到好大

其實就同大家講既一樣
發夢野就收埋唔好講

諗下個d小隊原來入面有叛徒有卧底一樣

有d野唔洗講大家都會明
但係講左就真係唔排除黃左

好在平時少follow back private account
除非係熟人
因為我玩開攝影，基本唔會有咩無謂人
覺得唔對路一定block或者唔理

推

真
無論social media定出去都好
時常都要假設身邊有卧底
要知道支那嘅滲透能力好強

正常做法
真係識嘅先accept

Piiish

ptgf都不要add

push

通常幾個criteria
係咪玩攝影，係咪private
有冇Mutual Follower同埋follow/follwer比例
etc etc
其實好易分

大慨上個月 有個不知名女仔follow我 見佢專follow男仔 個ig 叫cforszesze
啱啱睇見佢follow咗過千個男仔

真 到今時今日仲有人出去仲影上ig 打少張卡係咪會死 咪拎行出嚟哩啲嘢曬命得唔得

似啦似啦
根本唔明一個女仔開啲咁嘅ac做乜
我手頭上都有幾個例子

睇佢ig普普通通中學妹咁 但似空殼ac 好有可疑

近排仲有好多 鹹濕假ac 喺出名page度留言引人follow 我估又係類似手法

Twitter都有一車車人設豐富的user，見過因政治社會運動搞到無工開又有病的假手足

根本就係popo 國安 五毛 騙子
唔同類型人搵緊食，自己小心d

鹹濕大波妹嗰啲一眼就睇得出
唔會有人中伏
有機會係搵笨呃中年人
亦有人話係請嚟搗亂黃page

但扮普通女仔嗰啲最高危
Private ac用嚟等你覺得佢係真人
Po吓相個可信性又高啲
但一睇following就自然覺得奇怪

唔好俾同情心蓋過理性

毒撚冇用ig

實有人中招

有遇過 見到佢有一齊係啲post比證據駁五毛
不過都係冇比佢follow
淨係比自己識既人fol

而家所有社交媒體都好小心

成日有假ACCOUNT套料

True

呢排真係好多
有啲會主動同你傾 一兩句就問你電話 你耍走佢 佢就即unfollow你

咁都扮得幾似

但我覺得如果一個人要開ig ac去專鬧五毛 做文宣
應該唔會用有自己樣嘅ac去做
所以呢個可能係漏洞之一

你邊間u咖？ 胃仙u

同感
呢排真係多咗好多
大家小心

仲想問
如果唔add但click 入去睇profile
會唔會track到？

唔識唔會add

我試過問點解你follow咁多男仔
即刻block鳩我

好似無 傾過兩三個 一開波都係閒話家常 但講多一陣就問你拎電話 一唔比電話就唔見人/無覆 有個仲要user not found添..

唔會

真 佢地啲ac多數都係會follow男仔
利申：stalk過一兩個 都係咁

只加識嘅人

真人唔識嘅一律唔理

只有男人先會明男人想要啲咩同衰啲咩

三唔識七個啲就唔好accept 不論男女 記得要好好保護自己

小心使得萬年船

除左你自己認識又熟既人之外
全部都唔好add啦 好易出事

佢地問我有冇電話號碼用wtsapp傾，我上tg求其揾隻狗嘅no.俾佢

推下 未試過

傾傾吓發現原來係師兄嚟

本來就唔應該po會暴露個人行蹤嘅嘢上social media ，有心嘅share下文宣同新聞相算啦

小心啲好

有朋友同你情況一樣 傾幾句就問你攞whatsapp 唔比即刻unfollow

推 唔識咪亂add

-啲相不外乎係影吓食物 風景咁 絕唔會有佢自己或朋友個樣 就算有樣 都只會係離遠影嗰啲 仲要好似張張唔同樣
不過呢點,好多人都係咁姐
其實自己都要del返,尤其你有add d 網友/唔熟既人
利申:ig一張自己相/有任何人樣既相都無

提防呢啲奇怪acc嘅同時都要謹記靜靜雞

男仔ac都有 我都留意咗一排

終於有人講

毒撚：推post 正皮 上一頁

咁會唔會專follow女仔？

呢排都收到好多follow request
不過不嬲一律reject哂
淨係accept真係識既人
講真 你平時accept啲唔識既人都無乜用

Push

推 小心D

近排係多左好多 ...

Push!

有冇啲例子分享吓？

毒撚表示無人會add我

有，佢仲dm我問讀咩U乜乜乜

所以我都唔會比佢哋follow 我又唔係咩公眾人物又冇mutual friends

肯定有 尤其係扮同一間U +用抗爭頭像

無女add我的

真係有，即del左

仲有幾個幾似 不過嗰啲我冇follow佢哋去睇咩料
唔想po出嚟 怕錯殺良民

安已不

你follow佢冇問題
但唔好比任何唔識既人follow你

都係嗰句 出嚟活動就咪打卡影相po去過邊度 唔好喺公眾地方發開口夢 保障自己！

原來女user都咁多我仲以為得假既男ac
隔兩日一個咁 啲ac全部新開冇耐
following 少既可以50內 多數係150-300個range
follower 就50-100左右
啲post全部一兩個星期內用2日post晒
多數韓仔大隻仔樣 10個有9個都係會dm
試過順佢意覆下睇下佢會講咩 但又冇特別講政治野
個個都話自己係英美加拿大既韓國人
明明自己咁多年都private
following follower 都係唔過500
但都可以比呢啲ac request 中

諗過係咪黑警收order要𥄫住我等我一唔小心po錯野就cap圖捉我返去但又好似諗多左

有冇絲打都一樣

我反而以為得男仔中招
原來女都有

真
各位要小心

呢d咁？

pish

中咗七八成！

有用post 要推

國際特赦都衝出嚟鬥黃

仲要打錯字，時代坑疫

都有好多呢d係撩你玩sex cam

真係好多 上年年尾都唔多
但近呢三四個月一直有

毅進仔

坑疫一定係廢中大陸西開

用下腦都知，香港地咁多狗公，點會得咁少follower，一定係鬼

國家機器開turbo
可能上年佢哋覺得未需要做到呢一步

推推推

緊係要 follow
百行以打J為先

呢排多咗被9 add

真 要整個假帳容乜易

屌我都有試左幾次
見佢地啲po淨係去到3 4月就block左

總之唔post你出去嘅嘢就無嘢好畀佢睇
發現波罅都唔update條，有疑心咪remove佢唔好畀佢follow

係 巴打們唔好衰咸濕呀

圖中應該唔係香港人 似偷圖假ac

係呀係呀 樓豬好多女fol

都真係幾多

最近真係有好多 真心懷疑係集團式 我係女就有好多好鬼嘅仔account request follow..

up

睇嚟多數人嘅經歷都係最早三四月嘅po
咁集中 應該似係背後有人做嘢

我ig只會俾識既人follow
三九唔識七都照accept request既人，對於自身安全警覺性太低
過左成年，希望大家可以提高危機同自我保護意識

我仲要見到有hall嘅ig follow翻佢

太過邊緣
連呢啲acc都唔揾我

問下佢支唔支持西藏獨立

建議如果有icon先cap低再crop 上Google以圖搜尋 如果發現一樣嘅相就知咩事

搞咁多嘢做咩
如果add你個人都唔識，你亦無打算同佢發展網友關係
點解要俾自己私隱佢睇

有一次好奇做咗啫
正常都唔會比唔識嘅人follow

ture 都唔識你fol乜尻
理你咩樣一律無視

721

好彩我係毒撚 有自知之明
心諗點會無啦啦會有女想識我
結果就冇理到佢

記得呢條女好出名 早幾年見過 好似係台妹黎 9成偷圖

事實證明
做個毒撚 有自知之明
先最安全

有用Po
大家自己小心

推 提高警覺呀

推 小心！

諗太多啦
只係傳銷/美容

會唔會用啲狗女 藍絲後生女黎吸引啲係

推 之前有啦 自己小心唔好亂咁accept la

依個好多人follow 但我好肯定係假ac
啲女仔相係偷返嚟

呢個唔似我嗰類
因為佢唔會點follow人 套唔到料

Btw我睇錯咗激愛林鄭

陣間會唔會變咗討論靚女post

推推推，唔好亂加人!!

冇啦啦俾唔識嘅人follow就抵鳩佢死啦

不過都難保會俾follow開嘅人cap你圖

一樣避唔到

其實有fc精神都好
集齊假ig ac資料公告天下

推 小心為妙

時代坑疫

見到咁都follow 真係碌鳩生上腦

推 預過依排
我有印象有個叫tammy既 見係囡accept左
隔一排又有個tamimi既account follow 張icon仲要一樣
但舊account仲係到
即刻block曬2個

下次唔好啦
最多打個飛機冷靜吓

小心駛得萬年船

推，試過但冇畀佢follow

好恐怖，推！！提醒埋身邊嘅人！

好多疑似假抗爭acc
上年尾已經有

1土

Pish

係 有好多呢d假ac好有準備先add你 但冇mutual friend 3唔識7走黎add人當人弱智 我全部唔approve 吊係waiting list 得閒睇下佢之後有咩搞作

雖然冇亂accept 不過都要清清好

坑疫

未見過 不過真係要小心

我前排先有都唔知邊個黎
但共同follow有我班中同 勁奇怪
D相有樣啊但一係遠景一係遮面

係唔好俾佢follow先啱

有見過，近排真係多咗好多，
最理想做法係完全唔accept啲冇mutual fd既ac

呢排有啲假ac好少po相，
冇共同朋友，
比例上followers少但following多都要留意下，
特別係佢follow緊既人都係有黃絲icon/抗爭語句既ig
懷疑佢係由立場/蘋果/黃店ig個類搵目標

另外估係狗女主打follow男ig
狗公主打follow女ig

Fb都有 男add女

屌驚

习曱甴

唯有逐個block

哦

呢個現象幾個月前開始大量出現
唔只ig 其實fb都有同樣情況
如果唔識佢本人真係唔好隨便accept fd
真係有可能係對家既滲透 為保平安甚至應該清一清社交媒體既圈子

有 我之前果排都遇過
我不嬲ig 係private ac 咁我比左條友follow
男仔黎 點知佢follow完就dm我 hi我 問我邊到人
佢話佢係住係美國既韓國人
又問我結左婚未cls
我見佢都係好少followers
但佢ig follow左好多人
btw 大家都要注意下 唔好係social media披露自己任何個人資料比唔識既人

呢啲係呃錢姐 唔係chok發夢料
不過我同你一樣成日俾美國韓國人dm
跟住我試下撞佢ac forget pw
個登記電話係 +4xx 唔知乜國家黎

呢排好似咁多呢啲咩住係美國既韓國人 好奇怪
一係就話自己係外國人
其實呃錢chok發夢料都有可能
如果我再覆佢 佢可能會chok我發夢料or其他嘢啦
後尾佢問我結左婚未 我話未
之後我就block左佢 remove埋佢followers
三唔識七 冇再同佢dm

一黎傾計佢就問我結左婚未 笑左
大佬明明我好後生囉
乜一開始同人傾計係開呢啲話題架咩

有啲係保險aa狗，但有啲係黑警個啲社會垃圾扮都唔奇。

其實ig fb呢啲真係要識個人先好add、follow，一味睇follow人數冇意思，分分鐘俾人篤咗都唔知

唔識就唔會加㗎啦

多數係美容雞

其實做咩要比啲唔識既人follow

咪白色恐怖啦 點拉呀

有道理 小心啲好

post上黎report, 有殺錯冇放過, 佢地唔係老母又唔係女朋友, 唔駛在乎

我估係真
我fb都見過，雖然唔多，但好明顯係專登跟你嘅背景，博你accept佢
入面會無咩相，得個一兩張，一睇就知唔係active ac
小心

唔知邊個都唔會accept
唔係private 黎做咩

有個叫hmchuiiii既人近排pm我話做frd 最尾問我拎電話我無比 之後就unfollow咗我

遇過

fb 同 ig 都勁多白撞亂add, click 入去全部post 都係蘋果, 警暴片
一個都冇add 過

有，真係有！

推 真係多咗好多依啲AC亂加人 小心啲好 仲要定時清理吓自己嘅followers list

有發現到
女仔多數比男ac follow
男仔比女ac follow
果啲ac follow 親既都有個香港🇭🇰旗係個profile 道
就算冇打其他野都好

我真係有個咁嘅ac用嚟follow個ex同po下文宣 但係係2018年12月開 比你咁講完佢會唔會block左我

鹹濕假ac亦會add台灣人同美國IG同去留言。香港IG嘅話喺香港蘋果IG先見得多。
鹹濕假ac旨在破壞IG氣氛，等個page愈來愈少人睇。唯有見一個port一個，回應再tag bot_police。

呢個post要推
試過一次，初頭仲以為係美容傳銷，諗住accept嚟撚下
之後accept咗會隔幾日就dm你，話自己喺suggested friends度見到你，跟住講幾句就話要whatsapp傾,你唔俾就即刻block鳩你

試過有個女仔ig inbox我話想認識
問佢點搵到我ig,佢話係ig推薦
心諗又冇common fd點會冇啦啦推薦
我最後sd左句光復香港俾佢
佢就冇出聲了

試過唔accept 就咁follow 返佢地
全部唔會accept

國安法

推，小心

唔通唔係就可以去馬咩

有個千人斬唔太明成個日文講咩

未結咪問賺唔賺快錢
結左咪問賺唔賺多d錢
唔通教你生存道理咩

主動得好假

係多左好多不知明ac 係ig 同fb add 人
小心

講中咗你

係囉 咁緊張做乜
到時拉翻三五七百個人先好開post呀嘛
依家緊係盡情add翻幾個 溝吓女都好
話唔定有得約出嚟屌閪
係咪

又係扮HKU

好明顯有特定目標
就係後生 反政府
咁樣搵到發夢料嘅機會高啲

2018年12月就唔怕啦 你估你先知咩

有冇人呢排ig有好多個啲咩自稱係外幣收藏家follow？之前係tg仲冇啦啦比人add左入呢啲gp

啲理由好率強吓
咁似嗰啲橫掂同你咁有緣不如做朋友

我已經decline左所有唔識想follow我既人 非常時期唔想搞咁多野 有緣既話等完左先啦

就算背後有咩原因，都要小心呢D Acc啦，唔慌好野。

我都有收到 應該都係呃錢 你tg個setting小心啲咪俾人亂add 我暫時冇事

有！呢個我都見過
扮外國人 打啲中文又古古怪怪咁

我都係ig唔會比啲唔識嘅人fw

絲打一定好靚女仲好醒目

總有啲傻閪屌ig文宣 一定要做左野擺上黎先叫做野

推 我都間唔中有見過 男既ac
唔識最好唔add
而家真係有狗開黎刮料唔出奇

64個日好多人都有影相po上去，可能因為個日和平

on9 你唔傻仔自爆 佢點拉你 你要自爆 就邊到都得
對返 「ig」 呢個問題

咁又係所以下面我都有叫啲人小心share嘢
無論ig又好 定真人都好
身邊分分鐘有幾隻卧底
仲要可能係本身識嘅人
唔係單單拒絕呢啲ac follow你就咩事都冇

但你覺得有冇可能呢啲ac唔只搵發夢料
會唔會係用嚟紀錄低反政府嘅人
方便日後做嘢

有用

tui

講真 我無做錯過野
唔驚 諗住當識個朋友咪accept
但屌那媽
一睇就知係集團黎既
前後3條女
都係用同一種語氣 連句子都1模1樣
喂 做戲都做好D呀
我cap埋圖比佢睇之後就唔覆機
想玩多陣都唔得

平時已經無人搵
理得你咩人 陪我傾多陣都得掛

有無例子，想見識下

上年年尾收到嘅follow request
一睇就知有問題
居然有咁多人俾佢follow

推推推
唔好衰淫賤
btw照下自己個樣，點會有真女approach你

我都有試過你地講個啲
呢個新既睇落都好鬼下

呢啲就擺明係痴撚咗線嘅藍絲開

同個男人傾都肯？

呢個普通ig shop啫

咁佢賣啲咩 你入去睇咗先比膠喇

public ig 唔會亂講野

私人用的ig 只會比識的人follow

嗰啲乜嘢占卜手繩定魔法石嘛
只不過唔知點解佢亂咁用啲相咋嘛
最多咪一個痴痴哋線嘅人嘗試開ig shop
更癲嘅我都見過

[不安]IG痴線佬

一眼就知道唔使理

又唔係扮真人騙取信任嚟套料
同我講嗰啲兩回事嚟

私人用都最好唔好亂講嘢
就算識嘅人都唔係完全信得過

最緊要 唔好透露太多野係social media

咁光明正大

你啱
最信得過的人都真係會出賣我

我一路碌落去一路好驚有人po我ig出黎因為我試過add其他學校唔識嘅人仲add左好多下而且我ac無自己相

點解要咁做

啱，我最近就有一個
不過係Facebook
正常女仔一個同我讀同一間大學
佢幾十個post都係6月2日夜晚post
然後扮晒野add錯你
話咁唔緊要啦做個朋友